Blackmagic Pocket Cinema Camera 4k 有無人講

前幾日出左sample footage

太多新機啦呢排 加上黎部正係拍片 少人講好正常

可能會入水 睇埋dreview先

不過諗諗下無反mon 其實gh5加隻外錄可能仲好

m43不了

啲sample footage 好似拍黎趕客咁
又多noise 又out fo 又soft
啲mode又厚粉

有冇諗住點解決auto focus 個問題

拎得呢D機拍片既人點會用auto focus

我講得唔好 因為用得呢部機多數都唔會有跟焦員 如果要拍一d跟fo shot 本機本身無防震 handheld 再轉fo一定震 大家有咩決決方案